北角地鐵站嘅走啦

擺明局 咪撚入北角

講好今日唔去北角
等佢地鳩等 福建幫汕頭幫黎幾多次
我地咪轉場玩 等佢地食白果
食多幾次佢哋就唔黎啦

唔好再引人入局
唔好比仇恨支配自己
智取啊！

福建佬連差人都打，差佬仲放佢哋走，唔好去。